巴西比利時瞓身半場大

1皮，贏左有3皮

輸左戒賭！

圖？

白頭片？